[Plan B]梁頌恆 在的士中抗爭

#立場 : //青年新政梁頌恆今日亦有現身論壇，被記者問及對彭定康的演說有何意見，他形容對方是一貫英國保守黨的説法。他指大家都知道自由、民主、法治很重要，但對香港人而言，要問的是如何才能維持維持這些價值。

對於彭定康昨日批評港獨是破壞了香港人的道德高地，梁今日指出2014年（佔領運動）結果已告訴大家，道德高地並不能守住這些價值。

他又指希望能在論壇上向彭定康發問，「想問作為香港最後一位港督，作為英國政壇有影響力的人，他面對香港今日的狀況，是否在他預期之內，又是否如他所說，建立道德高地就能解決？」//

網上食青症

留名等睇gif

邊推到有gif 睇

1

2

3

4

5

垃場新聞 睇都廢事